既然佢哋玩螢光粉 點解我哋唔一齊玩？

今日政府對集會人士大玩螢光粉
點解我哋唔玩得？

大家千其唔好係公眾場合無啦啦Hi d 螢光粉落d 藍絲到呀 千其唔好呀

十點鳩叫行動！！！！

啱呀

我又想玩螢光粉

同佢地講螢光粉係記認黎 係外國勢力檢查你有冇去
身上有粉就可以去攞錢

到時咪個個都拉囉

真正攬炒

差佬心諗：拉埋囉有乜所謂

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有粉=有錢拎！

等啲藍絲一齊感受下警犬嘅愛

藍絲會唔會係集會地區

佢哋比差佬拉埋一份
感受下狗隻嘅最低武力

繼續撐警囉咪